唔好再係差館門口吐香口膠

我個好朋友係做黑警
佢同我講依家啲人好缺德
成日係差館門口吐香口膠
佢一放工 打完人已經好攰
一唔小心踩到返到屋都仲要清鞋底
大家可唔可以唔好再咁做
比人捉到又要罰1500
再唔滿意黑警其實都可以透過合法嘅方式表達
岩唔岩

岩
唔好拎食既來玩

aa膠太強 唔建議

推

說得對極了

唔好推

最慘係依家啲差館封到個出口有幾細得幾細
門口位一唔留神就好大機會中
啲自私同事就算見到都唔會幫手執
自己唔踩就等第二個踩
好黑暗

呢d叫革命

果然係曱命

叫人唔好掉垃圾都比人屈革命
你個死共黨5毛

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

啱呀
唔鼓勵

曱甴屋門口係咁上下

食過嘅掉先有用
食嗰下會留口水
咁我唔知驗唔驗到啦
值得搏？

有返d公德心啦

驗完罰你1500?? 有幾唔值
罩個口罩出街分分都比人屈非法集結 刑事

屌 d人真係好過分
我建議7-11 Circle-K唔好再賣香口交比香港人
唔好再吐喇大家 真心

Airwave 冇獨立包裝
睇開啲

講左咁撚耐都仲唔知 算啦你

blk左啦一早

放狗痾尿呢？好似狗痾尿唔算犯法

屌，有cam盞玩死自己，做嘅嘢又微不足道

不要玩食物